支持邊個騎師就睇到你係乜野人

莫雷拉=仆街，個格成個廢中廢老咁款
潘頓=陰險奸人
田泰安=智商有問題，智力應該50都冇
羅理雅=成日扮野呃人信佢，為人唔可靠
韋達=好似保方個種賴死唔走既老屎忽
祈普敦=attention seeking，成日想引人注意
梁家俊=做人只睇表面，冇內涵
蔡明紹=唔西唔中，打扮唔三唔四既死飛仔
蔣嘉琦=暖男，尊重女性，有男人味，係連登仔既楷模

不服來辯

我支持何澤堯，代表咩？

講得我同學好中（佢支持derek）

支持霍利時呢種3流練馬師肯定係狗黎

佛系練馬師係咁架啦
支持田泰安 智力都有啲問題

真人似毒撚

栢寶呢

莫雅呢

黃俊呢

杜利萊呢

東東呢

呂卓賢?

呢啲人係公司入面一定係最懶個幾位

跟風

呢種人應該覺得自己好似雲加咁有眼光 所以想話俾人知佢好有眼光

老巫呢

呢種人都識貨，有啲法式情懷，有品味

呢種人應該好鍾意張如城，應該好似張如城咁on9

未學行先學走，一步登天

李寶利

戴圖理呢

鍾意田雞應該鍾意睇10疊
唔鍾意塞車

史卓豐？
潘明輝？

高雅志呢

Tommy仔呢

我支持郭能

白德民

me呢
湯蛇呢

鐘意睇10疊我不如睇杜利萊

戴勝

老毛都無點討論

楊明綸

好欣賞史卓豐，個人咁高D推騎都咁夠力

10疊黎講我欣賞田雞多好多
杜都係走3-4疊
田雞真係出埋外欄 握得手

成日拎舊時打飛機既廢老

MK，成個普巴咁

古板，份人實悶到仆街

Ching講得好

支持史卓豐都係靠父幹既二世祖

支持細潘狗個啲好明顯係社會垃圾黎 唔係社會垃圾都應該人緣好差

蘇銘倫

佛系騎師吳長進

扮老屎忽話俾人知睇左好多年馬

公司冗員，應該份份工都做唔長俾人炒

告東尼呢？

巫斯義

份人馬馬虎虎，似係九十後咁做野俹簁

奸到出汁，又要扮虔誠既耶撚

支持湯蛇都係冇乜自信既毒撚

應該好鍾意納dee，得閒無事又打老婆

偽文青

楊明倫都冇 點討論

萬成

廢老

G

賣電器既古惑仔

列高力

真人應該惡到啲人都好怕佢

摩加利

識上網個班又支持細摩應該都係香討班廢老

毛c2?

上面講左

誠仔呢

呢種人冇乜料，但成世人死好命

漏左
呢種人似啲偽中產扮扮有taste

垃圾MK

呢種人應該成日俾臭雞港女飛

蔣乜乜果個邊個黎

唔知你支持邊個騎師
但肯定你冇品味 KeiBB都唔識

冼毅力

成日以為有得好似av情節咁屌人老婆既變態死毒撚

武豐呢

湯智傑

咁支持霍老個倉的係咩人

蔡明紹呢

蘇兆輝呢

王志偉

除君禮 k禮

勞愛德

清水健 騎騎騎

暴力，連弱勢族群都打

成日鍾意用上網用假名FF自己有幾勁，實際做說碌撚

第二個post講左 追post啦

份人應該冇乜自制能力，仲要成人俾人撚狗

搏出位 搵個下游騎師支持想證明自己獨特

呢種人成日都要人擔心，成世人都成個大細路咁

如果係男人就應該係乸型
女人係迷韓星既垃圾

KeiBB的確係好騎師 晚晚都騎得我好舒服

胡新主帥衛滔禮
有次谷草夜馬爆兩隻乜Q威龍
30幾倍
過關10蚊注都派成萬

Sor其實騎你個個係霍利時扮.....

薄奇能
谷草騎方仔鎖定目標中段發力

支持佢既人如果係白人都好明顯係白皮豬
自己地頭撈唔掂去亞洲呃蝦條

衛滔禮依家淪落到去韓國騎馬

沈拿 巴度？

白神父